我想，所謂的人，是不是在把記憶當做燃料活下去呢？

人愈大愈發現
有時唔開心未必一定有原因
所以自己平時都未必會搵人呻/分享
因為知道呢個世界冇人可以永遠陪着自己
身邊每個人其實都有個期限 有早有遲
純粹係嗰個人會逗留得幾耐 影響得你幾深
佢哋離開嘅會離開 或經歷生離死別
所以每個路過自己生命裏嘅人
都一定有佢意義嘅存在 冇分好與壞

有時會覺得
人與人之間 終有一日就唔會再聯絡
甚至慢慢咁忘記咗
對方個樣同一齊嘅回憶
而我哋永遠都唔會知呢一日係幾時發生
好多時發生緊嘅一件事/片刻
到後來你先會發現
原來係一個好重要嘅回憶
有時會幻想如果有時光機就好啦
相信很多人一定想過
經歷多一次呢一啲回憶
不過可能就係因為我地有唔同嘅遺憾
所以先叫做人生

Sor...1999
純粹扎醒9up下

打完飛機好訓

仲乜仲唔訓？

就係思考緊 你個問題
哈哈

早啲訓啦bro
我就話扎醒咗啫
差唔多4點了

所有人都係孤獨的

樓主都係劉以鬯fans?

係啊
雖然呢個時間應該要訓
但我幾鍾意呢個時段
世界好似靜止左咁
好寧靜同時亦好孤獨

不是 但我知係邊個作家
所以你係fans?

至於那記憶在現實生活上是不是重要的東西，對維持生命而言似乎不要緊。只不過是燃料而已。

算係半個fans

只有自己才會陪自己走到最後

同樓主諗緊相似嘅嘢所以訓唔到
有時要靠一啲回憶先至俾到動力自己繼續行落去

正因為知道每個相遇嘅人、每段關係都會有離開、完結嘅一日
好似對失去自己以外嘅事物無感了，情緒起伏都消失了
剩低嘅好似只有無盡嘅孤寂

一直想睇
不過拖拖下就冇咗件事
你睇本地作家多？

其實我個標題係一本書入面嘅一小段
本書個名=我個名

係 所以自己要好好對待自己

連自己都唔對自己好 仲有邊個會對你好

最近失戀之後成日搵朋友呻
然後突然發現好似得我需要朋友，而我好似冇被朋友需要，搞到再難過都唔敢再煩朋友
Btw有興趣睇你講嗰本書

或者你係習慣咗又或者係麻木咗個情緒
不過沉溺過去回憶唔係一件好事
雖然有時我都會咁
不過每次一諗到所有嘢都會有終結
就會感到更加孤寂

其實我曾經一直對自己好差好差
不過依家知道唔可以再咁樣
努力緊學習善待自己

點樣善待自己

善待自己真係幾重要嘅一環 你可以比其他人出賣 可以比其他人背叛 或者比世界遺棄
但係唔好比自己心入面個二五仔買咗自己出去 世界要你痛 你更應該大大力反抗佢

你可以搵陌生人呻下
例如LIHKG 同人9up
屈埋屈埋會好辛苦
因為我都會怕麻煩到現實朋友

呢本書正正係講凌晨黑夜嘅故事
睇完果種感覺會好peace好淡然

首先第一步係唔再傷害自己先

世界要你痛 你更應該大大力反抗佢
真 好鍾意你呢一句
成日覺得如果自己都放棄埋自己
咁其實自己個世界已經完 End Game

只有自己明白自己想要咩 當自己放棄自己 就真係行屍走肉

嗚最近係度睇書kill time，發現自己做緊呢啲所謂「充實自己」嘅嘢，原來只係掩飾緊自己嘅難過
一停落嚟就好想喊，好憎嗰個傷害自己嘅ex，好想佢死

你有睇過呢本書？

靈魂已逐漸枯死 肉體卻還在呼吸
曾經嘅我就係咁樣
所以先要去改變

我都係

但我唔知自己想要咩 唔知生存為咩 呢個又另一個問題啦 唉

慢慢變啦 我自己都迷惘咗好一段時間
沉浸係痛苦入面冇問題㗎 人人都會面對痛完唔想出嚟個下
但係要識得比個限期自己 幾時要抽身 又點樣將痛苦變成經驗繼續行落去

係一到呢啲時間
自己安靜咗落嚟 就會開始諗返好多嘢
開心嘅唔開心嘅 最後發現其實自己一直仲未釋壞到
不過相信時間可以沖淡 個心就自然會冇咁痛

反而覺得唔開心一定有原因
只係可能件事你唔敢再諗返起
又或者發生太多不如意嘅瑣碎事 但你無辦法好specific 咁講係因為咩而唔開心

有時候除咗覺得孤獨
仲會對生活/未來好惘然

我記得我玩過一個遊戲 就係瘋狂寫你依刻想要嘅嘢 只要你諗到就得 even你呢刻只係諗到女優都瘋狂寫佢個名
然後慢慢將佢哋分組 由大圓圈變小圓圈 去睇返自己寫嘅嘢原來可以condense成為咩嘢

你個名好正
Btw其實我會覺得呢啲問題全部冇實質嘅答案
生活最重要係過得開心 縱使唔知自己追求緊啲咩
但至少要對自己好咗先

最近想離開一個對自己唔好嘅人
覺得自己一直係靠回憶撐住
但真係需要好多勇氣

佢都已經變成ex就唔好再成日諗佢點佢點
賤人過咗去就過咗去 將賤人放係心入面係作賤自己

我都相信時間，只不過依家真係好難捱，做乜都開心唔到咁
一齊加油，早啲瞓啦，早啲瞓覺可以減少胡思亂想

係 改變真係唔係一時三刻嘅事
所以我都俾緊時間空間自己先
至少知道自己有改善緊
雖然速度可能好緩慢
但唔係放棄緊自己

係 每日都覺得好迷惘
成日都對自己好失望
一事無成 唔甘心但又咁想改變
唔識應該點做 或者應該話怕變完都係一樣失敗
所以每件事都逃避或者唔會俾盡100%努力
有時喺度諗成日夜晚唔瞓係咪想逃避日頭清醒嘅時間
依家甚至惡化到明明無特別野趕都6、7點先瞓
瞓到天黑先醒

興幸仍然品嘗住回憶的碎片，因為有一日佢哋會淡而無味

係 其實你咁講先最正確
唔開心其實多數有原因
之所以認為冇原因/無法具體形容
係因為自己想逃避 唔想記起令自己痛苦

醉生夢死

你又啱 又真係冇必要作賤自己，要控制下唔好諗先
謝謝你

即刻由小部分慢慢組織返一件具體嘅答案
去了解自己其實諗緊咩/想法？

唔放棄自己 冇人可以放棄你
人生唔係一定要急步走 慢慢行或者感悟更多
痛苦唔怕多 最緊要係識得點樣將佢化成自己嘅經驗

由好零碎嘅片段或者文字變成比較明確嘅實體
瘋狂寫女優名可能condense成我想瘋狂睇av成為av界達人咁

係，其實我都知唔應該
但總係不能自拔唉
個腦成日會開始自己亂黎，尤其是係呢啲咁嘅時間

我明啊
正因為回憶咁美好更加對比突顯到終結嘅悲痛孤寂
當想到所有存在都係短暫會流逝
就好似獨自一人佇立在洪水之中一樣
嗰種無力嗰種孤寂

或者你嘅世界已經習慣咗有對方嘅存在
你呢一刻唔走 可能唔係因為仲好愛
而係因為由時間建立嘅感情同回憶經歷去維持落去

以前我自己都會一到夜晚就諗起比綠帽我戴嘅人
到咗呢一刻我反而覺得佢令我睇得更多
世界上賤人周街都係 下下記住佢哋就會冇咗自己節奏
我行我嘅路 賤人於我根本毫無意義

賤人過咗去就過咗去 將賤人放係心入面係作賤自己
呢個真係金句 要好好記住佢先
要放生自己先可以生活過得真正開心

哈哈 我都差唔多訓
9up完發下顛 個人好似舒服咗啲咁
一齊早啲訓加油

加油 早啲瞓 聽朝又係新一日

每個人都會終結 成住壞空冇人可以走出呢個結局
自己無悔今生就得

或者應該話怕變完都係一樣失敗
所以每件事都逃避或者唔會俾盡100%努力
同你有完全一樣嘅諗法
但你真係成日訓到6-7pm?
其實間中哂下陽光 真係會心情開朗啲
因為我之前又係訓到呢個鐘數 個人會愈來愈頹

屌真係其實係咪要先發制人先唔會被帽
我甚至諗，下一段戀情我都玩感情算啦
不過唔會做到

後面果句好sad but true

啱啱都諗緊一樣嘅嘢

咁巴打有咩原因？

係 真係要自己控制下 放過自己

唔好打算比人hurt完就hurt返人
對人懷惡意 最後受傷嘅都係自己 再下一次又比人玩 下下次又再玩其他人咩

冇得揀，控制與否。人係咁，你越想控制，會越唔到你控制

明天會更好, 如果唔係今日唔會係到,
成日都係咁諗, 但又有拖延症 我都好想改

多謝你
你講嘅嘢易明
但要真正實行 就要花多啲心力去完成
所以要慢慢去消化 努力中

明天會更好係建基係你今日有做嘢身上
乜都唔做明天只會係明天

唔小心笑咗
你個比喻好簡潔
但都大概可以明你個意思

你判斷得好阿
所以我淨係可以留得住條命仔only

我自己就會將自己推到最高點，痛到最苦個下，好似股市浪頂咁，快d到頂，自然回落

慢慢做慢慢試 人就係咁急唔嚟
我都慢慢去令自己更加理解自己 令自己變得更加可以適應唔同嘅事 共勉之

正因為回憶咁美好更加對比突顯到終結嘅悲痛孤寂

呢句真係身同感受
段回憶愈開心 諗返起果陣就愈痛
係成正比嘅

有條命都至少仲有得變

金句王
你人生似乎有返咁上下閲歷

係 就好似一條拋物線咁

我都希望自己終有一日睇得咁化

應該話撞板撞得多 乜人都見得多咁
人唔仆街唔哎呀嘅

帽事嘅野，的確係

多謝你bro
你講嘅嘢其實全部都好有用 值得去消化
我會好好記下

人總有孤獨嘅一刻

我當年grad咗成年都冇搵工做 係咁做吓pt周圍fing
後來有個朋友見我咁 refer咗我去見佢媽媽 佢媽媽係心理學家教咗我玩呢個test
至少玩完開始可以明白自己到底係為咗咩而生活 自己想要啲咩
開頭可能未必咁到肉 每幾個月再玩又會有少少唔同

就係太多太零碎
所以我永遠自己都講唔出個具體原因
有排去組織

孤獨係一件好平常既野
呢個社會世態炎涼
你好景大把人叫你大佬
如果你係公屋仔, 又唔係生得靚仔
冇人想同你做朋友好平常
學會享受自己一個

其實我講完 自己都未必全部做到
不過人生就係不斷學習 唔一定係知識上嘅學習
心境上嘅成長 處世做人嘅成長都係學習嘅一部分

帽事嘅

唉

我都聽住慘歌，飲住苦洒。

我成日都會同樓主諗同一樣野
呢個世界每個人其實都係孤獨
冇一個人可以陪你到最後
就算係識左好多年既朋友都未必
係唔同時段我地會識到唔同既人
有唔同既火花
但係隨住時間大家都會漸漸咁冷淡
我覺得最重要就係珍惜當下
珍惜你識到既所有人
盡自己能力去做到最好
唔好比自己後悔
共勉之

你好正 向你學習

有時間我又試吓玩先
成日個人都好lost
完全唔知自己想點 想做咩咁

諗起一個曾經最信任嘅人，出賣了自己。乜都唔使分析。醉就可以了

我又嚟下先

我唔知點解我唔算太同意呢個講法
我自己唔係靚仔唔係有錢
但係好似係好多場合都比人當大佬咁
有咁嘅感覺應該磨下自己嘅氣場
人行出嚟最緊要係咩 係氣勢

學會享受自己一個
呢句真 不過我暫時未完全做到
個人仲係會怕孤獨

我記得我第一次玩係想做戰地記者
後來愈行愈遠

唔訓教？就天光了

愈聽愈愁你又唔訓教？

依排係
特別而家又要留係屋企
有冇學返
依家都就嚟五點我都未想瞓
其實係咪應該唔好瞓
一瞓我就算有鬧鐘都叫唔醒

講起太陽 我都想出街曬下
唔知係咪屈係間屋太耐呢
真係越嚟越頹
跟住我諗起自己啲嘢諗諗下有啲想喊
唉我又發作
到一段時間就會情緒好低落 好似個cycle咁
之前幾次試過會唔想食飯 試過成日都唔食飯爭啲暈喺條街度 差啲嚇親啲朋友
今次係咁想食野不斷係咁食成日覺得好肚餓

大家一齊學習啦人生係一本讀唔完嘅書 點樣嘅修為取決係自己點修行

剛剛醒了，一醒就會諗住佢。點訓

係
離離合合我地控制唔到
應該話我地唯一做到嘅事
就係好好珍惜身邊每段嘅關係

*又冇學翻

你講啲嘢真係好正
大家一齊加油

你仲唔訓教

諗住邊個？

點瞓得着 睇返以前啲野

唔開心唔緊要
最重要係搵到一個自己舒壓嘅方法
雖然我知道你嘅痛苦仍然存在

因為係屋企飲醉撞爆個玻璃櫃有心理陰影
酒入愁腸唔係化作相思淚 係會變成亮晶晶啊巴打

好同意

你感覺好成熟 應該話你睇得好透好化
做你朋友應該幾開心
可以間中點醒下自己

戰地記者
依家係香港已經做到 sad

係書局睇過 但個陣冇錢冇買到
見到標題覺得有印象就去左google
佢既書屋企得1q84咋

反而我啲現實中嘅朋友好少會咁樣拎自己嘅嘢出嚟講
可能大家因為唔想成班人係度突然提啲好odd嘅事
我自己又好少同佢哋一對一咁見面傾計

你真係搵日要出去哂下太陽
落公園行下15mins都好
愈困自己係屋企只會愈頹
不過你唔食飯呢個Point
係depression 其中一個主要徵狀
自己好好留意下自己嘅情緒起伏

諗住一個俾我傷害過嘅人，而佢就用同一個方式去傷害我

咁上LIHKG 搵人9up下啦
雖然我知你控制唔到唔去諗
不過傾下 分散下心情

想有啲好似你咁樣嘅朋友

唉真係一到夜晚就咁

我嗰時真係想去以巴敍利亞或者索馬里呢類地方行下
不過2019年6月之前真係點會估得到 原來香港可以咁 黑可以變白 白可以變黑
仲咩over my dead body 依家香港已經冇所謂嘅法治精神
Popo做乜都唔會有人制裁到佢哋 就算係殺人滅口呢個政府都會開盡馬力同佢哋掩飾

只係我唔會走 我會等到最後一刻

隻眼又喊

頂
成日俾你引到笑 cls

共勉之

巴打有冇多d資料關於個game
名, key word 個d可以google下

1q84我未睇
因為太長篇啦
自己呢排精神集中力好低

傷人者必自傷 用刀者必死於刀下
如果唔係咩大事 行開避禍唔係懦弱

真心 你幾有潛質做心理輔導/社工

大家咁話
利申：真廢青

+1

個名真係突然考起我
我只係記得每個圓圈外面比個名佢 再一個套一個咁

Home office 生理時鐘掉轉哂

我知
我見過心理學家
我都自己都係讀依科
但能醫不自醫

我而家唔知做乜突然喊到停唔到

Ps我好想岀去曬太陽 但我得救救口罩 我physically唔想死住 但係再唔岀我驚我mentally 會死 好糾結

係我都唔會走唔會放棄
想睇住香港變返好
雖然暫時未得住

哇 不過你想去果啲地方真係好特別
因為我諗都冇諗過

喊得多會眼腫㗎

不過變咗朋友有時又會顧慮對方嘅感受 有啲事唔想對方擔心就唔會講 我發覺我有啲識好耐嘅朋友都會咁

可以慢慢去回憶
但你其實都知已經返唔去果一刻
只可以係記憶入面尋找細節

做輔導其實心理壓力好大 成日聽sad story真係唔好受
我朋友嘅女朋友係社工 佢當年負責嘅case最後變成兇殺案 然後成日都覺得自己對唔住佢哋咁

頂
但係都keep到正常工作效率嘅？
我其實開始搵緊工 不過好難搵暫時

冇工作 我屋企唔可能連內聯網

行啲人冇咁多嘅地方 我又相信呢一刻未去到邊度都有病毒嘅

依家去飲杯水 俾自己靜下
真心 俾機會自己日頭出去行下 唔洗去好遠
喊其實係可以 因為可以舒壓到情緒
但如果你持續呢個情況
就真係俾自己多啲空間放鬆
我明你PS句意思 因為我之前都有呢個想法

因為我唔太想同人迫唔想去熱門地方
加上對戰爭歷史有興趣就會想去呢啲地方

我都係咁
完全唔想訓咁 loop到2046

哇 咁往後佢嘅心理壓力真係好大
因為會自責自己幫唔到手
不過的確心理輔導師間中會放長假
可能平時吸太多負能量要呼下氣
利申：有見開CP

有冇咩日常興趣/娛樂分散下注意力?
呢啲真係會愈諗愈sad愈心up

頂
咁你呢幾日home office有咩搞?

要搵方法減壓 因為人冇可能會唔記得聽過嘅嘢
慢慢積埋積埋就影響自己

我覺得自己記性太好 做呢行一定會記得八九成佢哋講過嘅嘢 然後就會sad埋佢個份

係 我去旅行都會想去啲特別啲嘅國家
只不過對戰爭歷史冇乜認識

上網睇吓人哋project啲圖同spec啊 睇吓維基睇吓小說聽歌睇Netflix 玩吓電話咁

最緊要係冇中國人冇普通話
我比幾萬蚊出國隔離講普通話我真係接受唔到

其實記性太好有時都唔係一件好事
因為會記得哂所有細節 之後唔開心
利申：近1-2年開始有少少老人癡呆好似係

頂 又圖又spec
你唔會返design掛？
Netflix 我追緊 莎賓娜的顫慄冒險
都係見LIHKG 有巴絲介紹所以追

正冇中國普通話人空氣都清新啲

政府工程狗

絕對係 一見到就反哂白眼
（另外有部分香港人去旅行嘅習慣都好麻麻地 所以熱門多港人去都唔會想去）

成日乜都記 唯一記唔到係人樣同人名

如果個情況持續係咁
最好自己留意下/睇醫生啦
利申：Depression

我明你 同你一樣
太依賴對方
就算佢做錯乜都好
你都係想有個人係身邊因爲怕寂寞
但自己心知唔係愛
好矛盾

I know that feel bro

咁只係因為你獨身/無下一代，on99咁

所有生命嘅唯一使命就係繁殖

我之前係政府設計狗

搵啲嘢分散下注意力啦天光啦
愈諗愈唔開心辛苦自己

政府好似冇咩Design

日本 韓國 台灣 泰國

燃料有燒光的一天...同一個地方,不一樣的人,即使回憶多美好,總給你一點傷感,活在當下,制造記憶也許會更開心

康文署旗下啲博物館

台灣都還好 可以真係自由行
日本就要再pick up日文啦
然後搵啲偏啲嘅地方就好

係
同一個地方 唔同嘅人
個感覺已經會完全唔一樣

depression is my friend

太毒冇辦法啦

LCSD成日比我感覺冇咩搞咁 係有show嘅時候好多paper work咁

因為唔想長期食藥？
如果嚴重影響到自己生活 最好睇一次先

其實係 份工日日準時6點走

我有試過
好耐以前某個好重要時刻突然用第三身視角想像周圍環境同自己
然後想像幾年後既我諗起依家呢刻會係點
1999
唔知你明唔明
明既話可以依家開始試下再過幾年回想會好有趣

同事唔係差嘅話 其實康記我覺得係養老好地方

大概明你講咩
不過自己未來試過
始終要抽離第一身 自己感覺比較難做到
雖然依家好多所謂嘅大事
好多時候 幾年之後睇返其實好小事

其實係㗎
不過因為上年個病太嚴重 要休息下
所以焗住裸辭依家好返但好難搵工

小事都唔緊要
至少個個時刻係當時既你想要記低既時刻
想記得嘅就唔使分大小事

依家搵工真心難 就連freelance都難搵

喂唔掂真係要睇呀
你啲徵狀全部係depression 嘅特徴
再持續試吓睇一次先啦
睇吓醫生點講

Btw你依家呢份都可以做到老了

但有時反而希望自己唔好咁上心記住
寧願自己記性差啲 之後唔記得

可能呢個就係分別
我記性太差了

有咩唔開心記得多啲上黎同大家講
雖然我地現實上幫唔到你
但至少你同人講下 冇咁易屈住屈住係心
屈太耐會殺死自己的呢一點我好明白

做到老 然後變廢老

又就快天黑了
我都想變廢老
啱出去買咗個眼罩

岩岩起身冇幾耐
準備叫外賣食

Home office嘅生活真係chill
你起身個天已經又黑了
不過叫外賣可以慳返個口罩

讀書年代已經日夜顛倒 鍾意夜晚嘅FEEL

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁你今晚又諗住幾點瞓呀？

Take care ah
我都又開始失眠

今晚掛住打機冇上嚟

你又唔訓教？
係咪5點先訓

我還在呢

差唔多啦 五點訓四點醒 爽
屋企人完全放棄 食完第一餐個零鐘又食晚飯

夜鬼

同我差唔多
不過我早你2個鐘醒
依家一日一餐 街都唔出

五點了🕔

你都係呀

hi everyone

一日三餐 不過變成四點半 七點 一點咁
食一餐餓死人咩

Hello dude

但你仍然一齊未訓
定係你醒咗？

大家都未訓

無訓

差唔多要訓

夜晚先係最爽嘅時候

每個人只能陪人一程

你個生理時鐘完全顛倒了
我純粹冇乜胃口啫

一期一會

有長有短有散有聚 離離合合有咩所謂

巴打識啲野yo

我應該都就訓

如果我平時返工係咁就爽
可以完全避開黃金時間

我中二三開始就係夜鬼 儲埋啲覺上堂訓

依家主唱肥咗好多

黃金時間指什麼？
點解要避開

我係佢下一屆 樓梯與升降機就係我嘅作文題目

Ching 你係07會考生？

我92
咁計你應該91

Happy hour
因為我其實鍾意靜多過嘈 有同事問過我係唔係social phobia
我覺得純粹自己鍾意獨處

我都覺

我92 樓梯與升降機喎

09會考啊

兩份我都有做過 以前讀中學個陣做 pp有做過

破壞晒成個Mood 屌你

唔係 純粹記得篇文姐

個面圓咗超多

大家咁話
自己一個嘅深夜真係好舒服自在
個世界都變得好寧靜 chilll

樓梯與升降機我寫成華夷之別 佢比個4我 就係咁冇5*辣殺HKCEE

頂 原來我地同年
成日覺得自己好老

呢篇文真係因為07份卷出哂名 然後春江花月夜又係

我留過班 所以10年會考
末代會考

做乜都冇人望住 唔洗咁多接觸 又靜又黑好free

中年發福了

中文咁高分

我成日諗退休 老啦老啦

得個5咁大把 不過拎乜都差唔多啦

有幾篇都特別出名
龍應台個目送應該都係不過目送dse你應該無係試卷上見過

有錢又出名唔怕肥嘅

未代會考生好大壓力

係啊 其實我幾怕應酬人
成日會覺得好攰 精神上嘅攰

Grape
你份工咁穩陣真係可以諗定

最出名係聽陳蕾士的琴箏目送我有本書
不過後來先龍應台嘅政治立場同言論真心好反感
睇李敖屌柒佢就開心 龍應台寫本大江大海 佢整本咩大江大海騙了你

所以我得12分
成績最好係中文作文 5*

真 一炒就冇得返轉頭

大家一齊退休

基本上同事gathering除非係office hour避唔到之外
所有夜晚嘅活動我一概唔去

笑死個書名針住龍應台本書

你有睇龍應台？

我就犀利啦 人哋6A我就6B都唔知點考出嚟

咁之後點?轉考dse?定照上到AL

天光了

無睇佢d書 純粹見過篇文

退休啦 退休做咩好
想去學佛 但係支那嘅佛教已經離經叛道

你都係其中一個

每科考好少少就狀元

12分HD都入到？

CE可以直入HD?

冇啦6B1C1E
仆街讀咩account 我連credit同debit做緊乜都唔知

哈哈 都啱嘅 最緊要自己過得舒服自在
有時勉強去gathering 返到去會勁攰
利申：唔識social

唔知啊鳩up炸

咁真係幾正
Btw好羨慕啲讀到書嘅人

讀U嘅時候都會勉強自己social下 返工我就算啦

入咗I大間設計學院
依家中伏入咗乞食設計呢行

你考到其他科B應該唔會理解唔到de cre
你無用心讀姐

純粹係靠lang好同有睇歷史書去呃分
另外兩科真係靠運 commerce我都無乜讀過都有B

佛系蕭芳芳

有fd做設計 哩行好辛酸

咪就係囉

Design好靠天份 根本唔係點讀返嚟

可以啊
我就係一個例子
不過本身諗住讀配藥

咁點解最尾無讀到

屌突然好想飲罐啤酒
成個幾兩個月無飲過
但屋企無貨

咁你記性/組織能力應該幾好

個啊蛇成日叫我哋做題目 我望住個account都唔知佢點彈出彈入
後來去補習個19名師話唔識就將所有嘢放哂入debit credit兩邊 中一個都有0.5分
然後成份卷係咁搵啲數出嚟抄哂佢就算

不要再說了.jpg
人工低 工時長是常識吧

真 仲要幾乎全行都係仆街公司
轉去邊都慘 除非轉行

我應該冇乜
但我啲情緒會直接影響我啲工作表現

真係靠記性同logic 我嗰時做pp基本上係背返本書個三頁出嚟 個啊蛇都話你都幾犀利㗎喎 將本書硬食都有嘅

畫T account塞d數落去

我第一份工都做過廣告 同佢哋交得多發覺大家都係屎

因為衰on9覺得設計冇咁悶
依家好後悔了

真啊 唔balance我仲會開sundry比佢哋 真係好nice

可以做到一份人工福利唔錯 又係自己興趣既工好難

快閃落7-11買
呢個時間應該唔使戴口罩嘅 (好似係

又六點了
有時真係好想離開下

壓力大都未講

唔洗啦 邊有人

我快30了
應該都冇得轉行啦

算啦唔啦 廢事落街 買完來回都要成十幾分鐘 過多陣訓算

去旅行散吓心 雖然香港比人封關

有唔少人都係接近30先轉行 不過唔係咁多人有咁既勇氣 同埋首先要清楚自己想轉邊同埋轉完之後點算

霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶

果然芳芳是人才
利申: 記性差 開始有老人癡呆

香港好多行業都慘到仆街

但我依家擇人工了
向錢同現實跪低
工作內容喜不喜歡 不重要了

離開去邊？

記性太好先唔係好事 有啲人講過咩幾月幾號情景係點都記得哂
然後回憶返起就覺得自己miss咗好多嘢戇鳩鳩咁

大家都係活得好仆街

咁聽日記得入定貨
訓醒天黑就可以飲

問題係我除咗設計冇乜技能了

唉我覺得我都會係咁樣行落去
不過另一個原因係未搵到自己真正既興趣

今年年尾就28

唔擺酒係屋企 廢事比人知通常都係飲完先返屋企

年中就28 快你半年

我屋企人幾時都會飲 我個妹睇劇都開罐飲

始終呢個世界 錢就係一切好重要
人愈老棱角已磨蝕

訓教算 屌日日都四至六點訓 個肝就快爛
晚安了

咁你都幾乖
雖然我冇飲酒

過多2年大家也30了 （拍肩
而我仍然唔知自己係度做咩

晚安了 Ching

飲啤酒立即諗起干物女

到30歲都仲係一個人 一個人聽歌睇戲食飯

早抖啦巴打

咁又係
會容易記埋啲唔開心嘅嘢
可能人善忘會開心啲
雖然我仍然唔開心

成家都好宅 屋企人又係零應酬type

一個人聽歌睇戲食飯
做咩形容緊我不過已經習慣了
我試過一個人睇演唱會添

諗返起自己放棄好多嘢 有時候講完就冇回頭
雖然其實唔算好遺憾 我又唔係咩player
只係覺得今日嘅情況都係自己搞出嚟

睇得出因為我都係咁

我本來買咗張敬軒㗎 一個人坐前十行

一定係屋企人教到我咁

你冇拍拖定點?
我成日幻想自己會孤獨終老
老咗對住四面牆食飯

之後冇去到? 定放咗

你指依家？依家冇
我覺得隨緣啦 孤唔孤獨終老都冇咩問題

我老母都好毒 會追動畫

Cancel咗啊

我老母成日睇網台 老燒郁民嗰啲類型

佛系人生幾好啊
緣份到了自然 __

你本身真係諗住自己一個去睇？

成日都有朋友話要介紹人比我識
舊同學唔知點解成日覺得我就結婚又講咩介紹wedding planner咩沖繩白色教堂結婚正
心諗你哋做乜啊

好正
其實一個人宅/毒真係關屋企文化事

係啊 買一張飛炸
之前陳綺貞房東的貓MLA我都係一個去

真係有影響 佢哋唔出去見人令你覺得咁先正常
到想改就改唔返啦

你表示黑人問號
不過如果啱咪try try
我啲朋友反而已經放棄咗我
可能我成日唔出gathering
Btw年初一去咗急症室 冇同任何朋友講
廢事要人擔心 好摺

原來真係有人同我一樣咁痴線
Btw陳綺貞

同意因為我全家都毒
老母追完鬼滅之刃 我反而未睇

我真係一頭霧水 仲有更離譜嘅係有中學同學問我係唔係要出櫃 我心諗我睇av多過你行山啦

講起去醫院 早兩年一個人全身麻醉做手術 然後叫老竇接返去
我成日覺得就算死咗都冇人會嚟我葬禮

陳綺貞我細細個就當佢女神

竟然係睇鬼滅之刃 真係估唔到

真係好難想像到有咁特別既啊媽存在

頂 一個人做手術真係高lv
葬禮真係唔敢諗始終自己差啲死過
不過我會prefer海葬

你轉gay你估自己有冇market?

旅行的意義

我老母追哂妖精尾巴同火影

咁我又離好遠 我又係prefer海葬
轉gay首先我自己接受唔到 唔洗諗market啦
有market都接受唔到

仲有追夏目友人帳果啲

如果我啊媽一齊同我睇齊木楠雄我都唔知比咩反應

成晚訓唔著，睇到你個標題，覺得好適合我

死神海賊王呢睇大路嘢多？

訓唔著就放低自己嘅情緒

冇 其實所有意外都係自己搞出黎
有時會覺得自己太負面 太悲觀
不過現實上又要包裝好自己成為一個正常人
利申：btw我係Bi

屌!
呢套我老母有睇
粉紅色頭髮超能力嘛
佢仲叫我一齊睇

失眠？多嘢諗？

其實我識唔少gay 我又唔會介意搭膊頭同飲同一杯嘢呢類
但係再多就冇啦

死神有
One piece反而係我瘋狂追 佢冇睇

呢套嘢係幾輕鬆嘅 咁悠哉日常大王男子高中生個類都應該岩佢

海賊王動畫太多真係不了 漫畫就追貼

咁我接受能力應該好高
我ex係偽娘 不過佢鍾意女人
利申: 我係冇鳩藍名巴

好我聽日介紹佢睇先

其實係不過追開就追囉

咁都做到你ex嘅 明明鍾意女人
個利申搞到我好confuse 冇鳩姐係絲 但係又藍名巴
唔係好明

睇漫畫真係快太多 一日百零話好快睇完一套
之前追網王又係幾日搞掂

悠哉真心幾正幾得意 我自己就睇日常番多
雖然入坑係clannad 鋼煉 Fate stay night
但係依家只係想輕鬆下

我係藍絲
不過唔係腦殘果隻藍屍
利申：黃到發光

被 "朋友" unfriend 真係幾難受, 明明同嗰嗰人都冇一D 共同回憶

想揾個女朋友陪我去
不過你講得岩 香港都比人blacklist左

可能我唔夠訓理解力差咗
申利 愛國愛黨 我指英國

屌
Clannad正啊 我好鍾意Air同Angel Beat
鋼錬同Hunter會睇係基本啦
Fate stay night 反而冇深入追

Facebook, ig？
如果唔熟就算啦

咁耐以嚟只有我unfd人 冇人unfd我
其實唔好將friend個範圍放得咁闊個人就簡單好多

自己去都得嘅
我有朋友尋日出發去馬拉未比人blacklist

早啊
同住左手右手去住先

Fate stay night只係睇咗開頭
Angel beat我見人介紹得多 但係自己冇睇
Hunter...富奸佢幾時破產

你都仲未訓
天光了可以食早餐

我就十五個內 始終有十個八個中學同學同埋個umate 都好熟
其他就 哈哈哈

Hunter真係cls
之前有幾期漫晝佢仲要畫得好求其
啲角色場景崩哂

我屋企人起身啦 聽到老竇老媽傾計
我老媽仲send whatsapp新聞比我

朝早訓先爽

晏晝訓咁你今晚幾點再起身？

潑墨式捉棋大法
後期有啲根本佢老婆畫

咁早起身
不過我都差唔多訓

都係嗰啲啦 或者係舊同事咁

係咪美少女戰士個作者？

差唔多訓 早啲訓下晝先醒

冇錯啊 隻眼同人物一望就知

執屋不了

會執屋的都是好孩子
利申：壞孩子 間房勁亂

想離開下個地球 離開下個世界

屌 真係間唔中又諗返起個ex
明明都同佢分左手成六年
岩岩手多多揾返同佢以前d對話 相啊 睇
屌都仲係放唔低佢
究竟係佢太吸引?
定係 我同佢一齊個段時間係最開心? 我最懷念.?

同佢一齊個時 我以為個世界係我架 點知時間都唔等人
同佢分左手之後 生活上開始有d麻煩事接二連三咁黎
無乜再有好順心既事 ?
香港又比支那搞成咁 好L攰
幾時先可以放低佢 又或者 幾時順風順水返小小咁

又天光了
我個ex個時又係夜晚唔訓 又或者佢都係有心事既人

唔會呢下知今晚食咩啊

壞孩子 但係我知自己啲嘢放邊

馬拉是咪好熱? 我怕熱.?
自己去 得 但有人陪去 感覺又唔同

已經買定乾糧
未來幾天不外出
口罩慳得一個得一個

佢真係好鬼死懶

同ex嘅相同message我基本上一散就刪哂佢
諗以前不如諗多啲現在 除非你會想追返佢姐

其實每一個夜晚唔訓嘅細路 都有一個自己嘅故事

亂中有序

馬拉廿零三十度 冇問佢
咁一個人同兩個人梗係唔同嘅

早啊
我想早日再次擺脫左手右手
想有個人陪下 支撐下
六年 放唔低個ex無拍拖 好似好浪費人生浪費時間

懶 但係搵到食

呢個就係完全冇order

6年 咁你都好長情
夜晚唔訓嘅都係有故事的人

咁先好 太整齊先唔習慣

唔拍拖就浪費時間呢個concept邊度嚟

初二開始冇出門 爽
我grad嗰年又係除咗食早餐之外完全唔出去
宅其實都幾好

正同間屋成為共同體
又可以慳返啲口罩消耗

係太整齊反而冇咁自在
仲以為係我先咁痴線

驚唔驚都好 生死有命做哂要做嘅嘢 死就死啦

整齊個感覺好人工唔人性化
周圍放先係人類嘅習慣

agger 每晚唔訓既人 都有一個自己既故事
唔捨得刪啊
不過同佢分左手 無乜點睇過d 舊msg
一年都無一次

可能就係現在不如意 先諗返起以前?
我想追架 不過我知道我未必符合到佢想要既.?
又或者 佢根本未放得低某人.?

唔解決 追得返 都會係重蹈覆徹 之後就打消念頭

做廢青宅在家中幸福
利申：冇返工嘅廢老

你係上一秒鐘 曾經擁有我嘅愛
恭喜你依家係A1

如果係咁又真係慘咗啲

如果係對方放唔低 你點踩油都冇咩用
或者你可以陪佢解開個心結 但係唔係咁容易
要重建信任 比建立信任難好多好多

我都冇刪啲對話紀錄
雖然分咗 但都會唔捨得刪走
唔會刻意去翻睇
但會覺得呢啲都係自己記憶生命嘅一部分曾經

原本以為 時間就好似流水般離逝 而回憶會隨住時間嘅流逝而變得了無痕跡，但原來回憶混和時間嘅重量係比想像中重 既然揮之不去 倒不如安然面對

要記得嘅我唔睇我都記得

我都想 唔好咁長情 咁重情
重情既人好L辛苦(任何種類既 情 都係)
真係好浪費人生 時間

夜晚真係好舒服 時間好似停左咁

同感
呢種無力感好強

拳頭放開 就可以擁抱世界
學識忘記 係人生其中一個重要課題

要重建信任 比建立信任難好多好多
呢個真好多嘢發生咗係永遠都彌補唔到
怎算補救到都無法回復到之前咁美好

我同你唔差幾多
Hug

如果放唔低 無法忘記就由佢存在
因為愈用力忘記只會記得更深

八年前 試過陪啦
拍左拖兩年半諗住慢慢解
但係都搞唔掂

個個人 同佢無可能一齊 但佢就係放唔低

講講下 屌 分左手六年 我咪又係放唔低
我都無資格話人

7點 係時候訓 唔係唔夠訓就眼訓

唉開始連諗都唔敢諗
唔想自己又唔開心

咁我都記得
不過係想睇下 我記得既 係唔係事實上發生過
成日都覺得好似發左場夢咁

我都訓了
早抖再傾

晚安啦各位

我們都曾經寂寞而給對方承諾 我們都因為折磨而厭倦了生活
只是這樣的日子 同樣的方式 還要多久

突然諗起呢首歌 寫呢首歌嘅人仲大病緊

早抖啦

你一陣飲完咖啡都訓下啦

strong post leave name
好多人生大道理
拓寬眼界

我細個當中華英雄係武打片 後來睇漫畫覺得成個故事好sad 鬼僕又係sad story

係感情上既浪費時間 同人生
生活上當然多左好多時間做自己野

姐係成件事 係自己正正常常 又唔係好差
但硬係move on唔到 個種浪費人生 浪費時間
明明可以好d?
同埋人大左 真係覺得想揾返個伴侶 撐一下自己
自己獨活 真係好L攰 係香港獨活仲攰

晚安 好夢

人生...
人生真係好難 又好麻煩

只能陪你一程

(殘體字字幕sor)

呢種燃料係唔會有消耗完嘅一日

我都係咁，不如我做你朋友你搵我呻呀
我想被需要下😂😆

我都有睇呀
兩季睇晒 好正

今日出咗街購入大量乾糧
嚟緊嗰幾日應該都唔會出街啦

你最後幾點瞓呀？

哇咁真係有排食
一到夜晚個人又開始sad

七點半左右訓五點起身

超多韓仔公仔麵同罐頭
真係估唔到香港會咁快變成咁

Cls 你又仲係度
真係完全顛倒了
你下星期仍然home office?

下星期繼續home office
政府應該真係冇csi口罩派怕比人屌所以唔開工
貼錢買口罩返工 我會同你哋一齊攬炒

依家大把大陸人陸續落緊黎
今次真係大家攬炒
少出街為妙

咁你繼續可以天光訓
屌 啲CSI口罩運哂返大陸啦
柒婆理得你死

深圳灣繼續一車車病毒過關 尋日個𡃁仔真係經典 一過關即訓低 原來係響支那拔喉嚟香港醫cls
我唔出街冇咩所謂 我啲娛樂可以坐定定做

一起身見到desktop有隻三國志11 打幾年又過咗幾個鐘
真係精神時光屋嚟

我屋企人又係做政府 佢都話幾廿年都冇試過咁
擺明係倉啲口罩拎哂去救國怕比你哋知咪瘋狂放假
如果可以佢連自己條命都送上去表忠啦

我都幾撚佩服佢 佢真係比人瘋狂咁屌都仲可以依然故我
（不過我屋企人同埋我ex嘅屋企人都分別係唔同場合同柒婆交手 條友由做社署都已經係咁）

湧哂黎香港真係大攬炒
我都已經打算唔出街幾日慳口罩
三國志11我細佬好似有玩
Btw唔知點解會令我諗起信長

係柒婆唔單止係奸 直頭係毒
不過你估你幾時可以恢復正常返office?
依家咁搞 真係愈搞愈衰

我都係唔出街慳口罩算 不過我收到信要代表學校做個present 依家都唔知洗唔洗去
三國志真心好玩 不過上集做爛咗少少系統

信長個類我又反而麻麻地 可能我反應慢唔岩玩

完全係支那講乜佢做乜 唔封關就係想比班支那蟲嚟香港令醫療系統overload做鳩死班醫護
當日你哋反送中企哂出嚟係醫院示威 係醫院整連儂牆仲做FA出嚟救人 今日就有仇報仇玩殘你哋

如果下星期tough wood講句冇社區大爆發都應該返工㗎啦 再停工...其實我呢個部門停工都冇影響

利害 去學校做演講
巴打一定係高材生
不過呢個時勢咁 好可能會cancel
其實我兩隻game都冇玩過
細個主要玩CS, 瑪奇同天堂2

其實柒婆真係好cls
佢根本唔會care有幾多人罷工/遊行
班醫護真係超慘 我家姐之前做ICU
如果佢冇轉工 應該都要直接接觸支那
希望下星期唔好有大爆發 pray
已經成日都好擔心口罩唔夠用

主要係工程冇咩人吹得水 我成績未好到會比人記得
信就收咗 睇主辦方點搞

細個我RO天外巨商倚天星夢童話一大堆都有玩
天2嗰期同RO撞時間 瑪奇畫風太卡通就冇玩
不過CS成班人係網吧連機真係童年回憶 一放學就衝去打
仲識埋隔離學校啲人開開心心又一day

我都有掂過下醫療工程 以前ICU定OT房都冇話壓力大到咁 大家都仲可以吹下水
依家根本係天災人禍一齊嚟 范鴻齡又唔見人 高拔陞就只係玩閃避球 唔知咩係封關都答得出

一日唔封關一日都有機會大爆發 啲蝗蟲都冇性點會自我隔離 口罩我冇我都唔打算兩盒thx 死就死啦

係啊 細個真係好易又一day
中學真係日日打機加睇動漫
RO真係好多人玩 不過我就未玩過
Btw死亡筆記最近出咗新版
我未睇 唔知評價點
不過冇夜神月冇L

根本唔封關真係遲早大爆發
依家根本已經控制唔到班蝗落黎播種
雖然我一直想早啲死
但唔想因為呢個病而死

中學我反而唔多睇動畫 係返咗工之後成日睇 返工冇嘢做又睇吓 坐車又睇吓 係屋企又睇吓
不停睇以往出名嘅作品 好似網王我英蟲奉行王者天下呢類

根本上面班人見你唔封關就狗衝落嚟 咩自我隔離咩健康申報wfc
總之入咗香港境內就當贏 同越南難民當年抵壘政策根本一樣
只係當年越南難民冇病 除咗日日北漏洞奶都冇咩大問題
但係依家講緊係高傳染性嘅新型病毒啊 大開中門比人入仲cheap過吳三桂開關

姐係去屙夜尿啦

我睇嘅全部係大路嘢
One piece, 火影, 死神, Hunter, 棋靈王, 鋼錬, fate stay night, 銀魂, 妖精尾巴, 夏目, 加旋etc
不過呢幾年集中力好差就少咗睇

以為你訓死咗

所以爆發不遠了
依家已經控制唔到啲蝗落黎
Btw Ching 好熟讀歴史
中學一上中西史即訓
利申：理科

你講嘅我應該除咗Fate stay night同加旋冇追哂之外都有睇
我自己好雜食 輕鬆嘅古木同學有交流癖 妄想學生會 擅長捉弄人的高木同學 輝夜大小姐想讓我告白 食戟 幸運星 爆笑管家又會睇
黑暗啲好似達爾文遊戲 彌留之國的愛麗斯 誠如神之所說又會睇 依家基本上都冇咩所謂

咁始終我興趣係文科 工程只係工作需要

起身都唔去weewee

哇 你真係睇勁多喎
果然係資深動漫撚
Btw依家啲新番 我冇追了

無聊西餐廳果啲？

chill

工作夠穩定就足夠了
以前會覺得工作要同興趣要掛勾
人老咗 已經冇哂稜角只求安穩

G深毒撚
我就冇得登追新番 岩睇就睇
近幾個月先開套甲鐵城

日常動係輕鬆嘅會睇得好開心
你呢兩套我都有睇過
無聊西餐廳係幾好笑下

成日見我細佬玩
佢仲要成日好激動

真 只要夠穩定就算
冇咩人對我有要求

我最近果套已經係夢幻島同鬼滅之刃

有咩咁激動 我今日成場比三邊圍住打都仲係輕鬆fing
睇嚟佢玩得唔夠多啦

鬼滅動畫我未開 見好多人講但係我只係睇咗漫畫

我之前果幾份工就係
之後成個世界係圍繞工作為中心
冇哂自己正常生活 旅行都冇去

我興趣就係唔洗做睇戲聽歌
所以

所以你係佐助型毒撚
佢打幾隻唔同嘅games㗎
所以應該真係少啲經驗 好易燥

值得追嘅
我都見多人推介先睇

我第一日返工就想退休

頂輕鬆小熊都睇
其實係咪冇乜內容劇情?

聽歌正

全部都係日常?

哪來的佐助型
我都玩好多驚 不過全部都係系列嚟好似mon hunt fifa nba 歐陸風雲呢類 玩咁多年習慣哂

其實唔係冇劇情 講女主返工好攰返去見到佢哋係屋企搞搞震啊 又有個𡃁仔成日搞輕鬆小熊啊 係幾得意嘅

咁你個人都算幾有大志
我第一日返工係諗怕自己做錯嘢
對任何事都冇乜自信心

聽歌又係超雜食除咗泡菜同支那rap唔岩其他都有聽

第一日返工怕OT

Just 9up
哇
你真係一個典型ACG資深毒撚
我輸了 呢幾年個人少咗接觸ACG

等我得閒又追下先正

不過係幾可愛嘅
Btw你真係睇得好多好雜

其實好多人都唔覺我毒 一講就知
你哋唔講動漫其實我唔會自爆 我又唔會學啲人話自己好毒但係只係睇火影海賊王死神三大民工漫咁

不過睇動漫就毒 咁做咩先係正常人呢
姐係要出去蒲去咩party先叫正常咩

咁呢個我都係咁
泡菜不了 之後乜都有聽

放心一定返黎屌柒你

去蒲去party真係完全另外一個世界
我雖然唔算正常人 不過又未去到毒L級別
但就有玩開figure

動漫我真係純粹睇大路
所以幾佩服追貼新番果啲人
反而聽歌我會搵唔同嘅新歌黎聽

又六點了
訓先了再傾
你都早啲㢌埋尿再瞓啦

其實我都正常 有玩下飛鏢打桌球boardgame咁
Figure就冇啦 我齋睇唔買嘅

六點 時間尚早

咁又真係幾balance 正常
你其實都算幾特別 乜都有啲

你會？咁你個人都幾萌下
突然之間好青春添

毒又唔係毒得哂 正常又唔係正常得哂咁

Cls
不過入面有部份我都有聽
雖然口味好多都唔同